[肥絲系列] 到底連燈仔係咪真係唔知可圈可點既意思？

正:可商榷
負:讚美

鏝城真係可圈可點

因為啲miss 圈野 = 有錯
啲人以為解做負面野

無鏝城點襯托我利幾勁？

可圈可點係指對所聽到對某啲吹捧有保留

真唔真 好想知邊個先係真

學校教
利申 讀中學係讀舊制會考

叫阿肥婆答啦
佢成日左左右右應該玩到悶

其實都有句野叫
約定俗成

都錯左咁多年, 有時太執著就係矯枉過直
從小已經聽人講可圈可點係當可商榷咁用

明佢原本意思係煲意, 但以前圈點同而家圈點都已經唔同用法
係咪可以update下

無聽過
利申: 啲人用錯佢會令我confused, 所以好影響readability
麻煩改返正佢

傻撚咗你個鼻啊?吾系甘牙夠多人用啦，咁係咪又可以改下佢變做冇問題啊?

查唔到可圈可點有咩典故